【大和解】點解警隊高層要推啲下屬出去比人打

千錯萬錯 都係啲高層嘅錯

以沙田上水為例

明明就係阿頭落錯order搞到自己比人打，

七八點就諗住清場，仲要斷哂人所有後路，

逼到人無路走啲人咪唯有開拖，搞到有不必要衝突！

如果由班示威者玩到十二點一點

尾班車之前已經散咁大半人啦，

到時出黎攞返個尾彩，咪大家開心囉！

再講 嗰度民居黎

大把人食完飯返緊屋企、出緊去食飯、路過食花生

要清場不如直接宣布戒嚴宵禁啦

所以結論係，最錯都係班落order嘅警，

你班藍衫人仇視示威者、打到啲示威者仆街之前，

問下你老細點解要推你出黎打依啲無必要嘅交，

麻煩各藍衫警唔好做隻忠心警犬

推

我冇野講
因為掛住笑

加入我們 實踐抱負

推到警察罷工

睇情況似係佢地控制唔到情緒想搵人出氣wor
關order咩事
班狗見到你出post洗白真係笑死

乜撚野比人打o者，根本只有黑警打人

屌你老母，比人打得果一日就咁撚多嘢講

非洗白

我自己眼見有大部分嘅警都係甘心做隻出色警犬、做黑警

但都希望一百隻警犬入邊有一個係正常警察

知道所有野都係佢老細嘅錯

唔係我地嘅錯

比d高層撚到short柒左

已經撚到變左忠心警犬

要全力打救佢

推到高層公開同前線警員道歉

過咗一個月竟然仲對警犬有一絲希望

就係已經無哂希望

所以先唔會失望

一千隻狗入邊有一個人已經好好

林鄭同狗聰肯公開同前線警員道歉加問責下台未

天真

警察如果仲有腦有思考能力的話

應該發起罷工

要求盧偉聰問責辭職

仲要清算警隊高層，追究責任

我認

我決定721順便幫警察爭取下

720 721都要幫警察爭取下